原價放the script 2張

留tg
580+手續費

Pish

係咪一定要2張買哂？如果要一張得唔得？

岩岩得返一張
tg我